［IOS/AN]真三國無雙斬 30/3出

有冇人等緊？ 30/3出
4人pvp幾正
事前登錄

畫面實一 pat 屎咁

睇試玩片畫面流暢度幾好

冇人等緊？

lm 等緊出

有性趣

試玩介紹 4人即時混戰

可能會玩

介紹驚都收負皮 屌

依家有隻叫極無雙，都幾好玩

等緊

仲有一日就玩得

LM首抽五星呂布

你條link入唔到

lm

係YouTube search有好多

4人pvp片

好似好lag咁

希望好玩 事前登記左

iPhone 7 冇難度

講緊個ser / 對戰系統 , lag 到飄黎飄去你部機幾快都無用

聽朝出?
定今晚0000有

今晚0000就知

如果有埋multi raid咁就正

真三國無雙·斬 保守估計明天中午 詳細時間收到會另外公布

訓得

留名

Lm

有啦有啦

我都等緊 成2gb down 唔到住

幾點開ser

正喎

各位巴打開ser請通知 驚冇data要搵wifi

有得down喇~2Gb
官方話未開ser

無wifi

down 到未開ser

Lunch time 去商場借wifi

留名 返屋企先Down

公司冇wifi?

Down 緊

無禁事前登錄

呢家冇得禁？

有得禁 但獎勵應該集體派

Sad 冇 刷首抽都要去商場

2GB 痴線

個個都刷呂布

好小down 隻game要咁耐

入條link唔見既好似

need 刷首抽?

睇片要抽武將

server係咪down咗?

LM玩

都未開ser

開放左比人DL,但又唔講大約開SER時間,要人尻等
另外班台灣佬係咁講Oppo R9s DL唔到,曲線宣佈部機?

點解好似英文黎既

中文

依家有得update?

《真三國無雙・斬》正式上線囉！
各位主公們久等啦 #Start
睽違已久的《真三國無雙・斬》終於正式上線！
✔KOEI正宗無雙動作，傳說回歸✔
✔經歷漫長等待，無雙再掀風雲✔
【好禮三重送】
🎁事前登錄網頁登錄禮🎁
1,000元寶 + 200,000銀幣 + 3星 王元姬(武將) + 包子 20個
🎁Google Play 事前登錄禮🎁
400元寶
🎁官方粉絲團按讚突破獎勵🎁
30,000 銀幣 + 武將招募令 (★3~6)
- 官網事前登錄與GooglePlat事前登錄獎勵只能領取1次。
- 事前登錄獎勵領取期間為 3/30 ~ 4/12，超過該期間則無法領取！

開左

官方表示23點59分開ser都係3月30日 你班傻仔慢慢尻等

幾爽 唔lag

首抽中左曹仁，我想知大家中咩？

3星呂布 , 4星張飛

好似有得上6星 , 唔知麻唔麻煩

開左軍團 lihkg , 有冇巴打入黎 ? 早d 積聲望

首抽王元姬 第2抽4星張飛

幾多過場CG睇

唔知係咪要刷到出五星

3星30lv用另外3隻3星上4星
4星40lv用另外3隻4星上5星

即係重課game

淨係比巴打先？留名先入

事前登陸點拎
隻game既戰鬥模式無乜新意，只係用三國人物咁解

好 , 入既留左名先入 , 20個位

要刷幾多次

刷完首抽join

隻GAME，非常之唔好玩噃

點先為之首抽？

無得重刷既

大家一開始揀左咩角色

我都要重刷

周泰

好無聊

今晚 下玩下先 咁就無咩期待見你咁講

同以前個玩法咪一樣

咪就係無雙GAME咁打打打
但唔知會唔會有家用機個D會有多D任務做

如果dry打就會好快悶

我係燕人翼德申請左入團

阿蘭入團

知唔知首抽 最高係咪5星?
抽左隻4星呂布

有auto打

無雙自己係地圖周圍走爽好多喎

抽中關平

個地圖行兩秒就到邊界

演員

抽到六星孫堅

ios好似link左iCloud
無得刷???

刷首抽要綁帳號先可以登出換帳號刷

得1隻4星于禁開左波

留名入 名:Ken

佢重刷左 唔好入住

有冇得轉番中文

我有acc可以入番黎 批人
有冇巴打長玩主帳 , 我比左 會長你地先

係咪uninstall install 就刷到

一抽入魂

想知 如果抽到隻武將個屬唔同佢個國家 姐係例如我隻周泰吳國但係木屬 show出黎係銅底 咁呢隻野係咪姐係廢?

首抽黎??

葵芳9佬申請入團

1陣收

係咪無左事前登錄

iPhone 點刷首抽

無限email先得

好似係

on9...
用an機刷到岩再過番ios得唔得的?

首抽垃圾揮手區

Iphone唔洗刷

係咪有團

留名：nickyiu

屌 我見佢好似有得刪除帳號... 唔知點搞

LIHKG

刪除左佢都KEEP 左個帳號係入面問回唔回復 , 無得綁第2個

刷到2046 直接四星開算

6星周泰

刷一次要十幾分鐘

5星都未見過
6星彈出黎粒波係咩色

如果未綁就可以刷?定ios已經自動綁左?
一抽3星 dklm

iOS 要禁登出

同中4星一樣

唔得 , 1定要綁左再禁登出

用bluestacks可以點刷?我SKIP教學入到去都係舊AC

綁EMAIL ->登出 ->遊客 ->綁第2個EMAIL - >登出 -> LOOP

ios 2gb 2gb down 咪有排刷
on99

iphone7表示啲電好快玩完

綁EMAIL ->登出 ->遊客 ->綁第2個EMAIL - >登出 -> LOOP
唔洗重裝 , 不過你要有無限EMAIL

刷左8個帳都未見5星

抽埋d元寶都係得2隻4星

你并不孤單

乜都唔理全三星開波
申請咗入團
名：我個名

玩住先啦

Lihkg 申咗 請批
名：Ken

大家覺得十抽去抽人好定武器好？
我諗住一陣嚟嗰十連抽人

玩左20分鐘無左1x%電

刷埋呢轉批 , 稍等

刷左十個帳終於有五星
諗住繼續刷六星

點解十抽到
一入去得15金

唔洗down 都好 有email就得

睇下咩機率 等報告
抽人先抽將啦 咩GAME都係咁既應該

最好得隻4星諸葛亮

因為課咗啲

LM先
仲刷緊首抽

抽未呀巴打

打嗰陣個風格勁似大陸手機mmo
只係人物變左做三國無雙D人 最好玩應該係刷首抽

入團 段迎風

阿蘭
KEN
演員
幾位巴打,比左D 督軍副團你地
睇下批唔批到人 , 如果有巴打入就幫手禁1禁
首抽地獄中

DONE

4星都叫首抽垃圾
全3星

一陣抽 我會報告
玩到部機無電 要返去叉

[/quote]

5星張角

你地玩咩ser

申請左入團
game名:adrianyyb

無6星唔好番黎做首領

好 我會睇睇
祝你快啲脫離首抽地獄

我批咗最後一嗰人入嚟啦。暫時公會無位

咁可能真係番唔到 , 得隻5星

咁快 廿個啦咩? 無留名個D唔好批喎

Id:Lok
申請左入團 等有位

岩岩試左,加到人,但點解咁快20個

大陸隻極無雙係咪抄佢 連layout都玩法都一鳩樣

我剩係批咗一嗰渣
批嗰陣已經19個

得啦,, 我踢到得番11個 , 你地搞
有踢錯既巴打再留名申請番

Id:Lok 申左

id:mrVictor

今晚我返黎再check下邊d人無加名

岩岩捐左4千銀有咩用

有無巴打話我知
要打幾多關先有首抽

IOS點樣重練

5星陳宮

已申軍團
id: Maze

三星張郃照起手，重刷太麻煩
有公會有加我：我個名

申請左叫木慕公延

得四星

抽極都係4星

申請左入團~~
id: xPrideZ

4星照玩算

其實應唔應該夠10抽先抽

最好啦

起左手之後 1定係 10抽 , 有保底4星

Iphone 點刷首抽

點解我見ios英文既？

x2

睇圖鑑大約都知邊D角色好
呂布都唔夠關羽勁 就咁睇D數值 (唔計技能)

同問，香港App Store，不過英文

同埋好似晉個兩條友最勁
王元姬同司馬懿
6星1lv都1800攻
平均6星1lv就1000-1200攻

抽極都3星,開局算數

原來要睇埋屬性
原來一個角色有3個屬性
唔同屬性個數值都爭好遠

藍色王元姬 6星 1800攻
綠色得1100攻

係味an機先中文

屌你換裝備要30元寶

IP裝完會變中文

屌點樣儲3000元寶

我而家玩緊個"極無雙" 同呢隻差唔多
不過冇得刷首抽

新開服都唔派下石先

首抽四星小霸王
係咪叫我玩落去咁解

痴線,guest account del game都無用

一開頭改名個度揀角色係咪咩都可以？

抽極都冇五星

setting可以轉返做中文

申左，叫晴天有雨

6星應該1% 5星4%？

真係唔多可能儲到二千石
300石，一抽佢夠膽死一關先派5石，即係1/50抽
其實成就果d都係派得25石
棄game先

抽野又唔寫機率,望到個商城食水深到,都係撤退

Id: 思朗拿度

dl完玩左兩場 即棄 雖然係正版野 但d畫質好似仲差過山寨個隻乜野極無雙

機率真係低到仆街 唔係重課嘅話可以唔駛抽

夠膽死一隻五星都無

抽到3隻4星算唔錯,開局算

我申請左入團,名:沙基利

留番D錢買PS4隻無雙明星大會串好過

仲要有2隻重覆

金色底個D代表個隻角色既屬性係最勁
練個D先岩
其它練黎都唔岩屬唔會勁

LIHKG仲有冇位？
ID：狐狸先生

btw 我都開左個公會 叫twice
巴打都可以入黎一齊幫公會屈機 暫時個ser好高排名

apply左, 名: 柒頭皮

隻陳宮好撚勁
但隻于禁廢到仆街 暫時無其他藍屬可以換走佢

頂 成個ac得隻4星于禁 但照開左波

舊手機玩撚 lag , 陣間試下用ipad mini 2 玩先

仲有冇位？
ID:lleolawl

仲要有auto 成隻game 已經係垃圾掛機game

有無人抽過曹操 好想要

12個AC都係4星,屌

4星馬超同小喬 千幾石想儲10抽 好冇呢

點解4星有2隻冇金光 其他都有？

10個中5星

有冇人試過an 同ios 可唔可以共用acc data

隻game 後面好似會送五星

要屬性同國家同色先勁 例如吳國要紅屬

我都係暫時撒退先

團長比左阿蘭

連登ID = 尼祿痴線佬

岩屬性先有金光
岩屬先係勁

咁快唔玩

申請咗軍團

申請左，請批
名：coaxh

Ios點刷首抽

番屋企刷多陣啦
留一個位, 今晚唔見我就算

申請咗軍團
名: Ricky哥

咁快有3000元寶........

J緊貂蟬

我都係, 唔岩屬都留一隻黎j

1d就話呃錢棄game
1d就話一齊衝公會

一開波見佢彈彈下好難唔揀

事實隻GAME係好搶錢 5星以上已經難抽到仆街,仲要抽岩屬先有用

唔小心用左200元寶抽準備, 已經唔想玩

痴線 打到第二章尾已經卡哂關咁 打條毛咩

你需要既係6星

咁重刷定重課好

AN機係唔係同IPHONE一樣都係要無限EMAIL?

屌你升比武排名都冇元寶送
呃錢都5是咁呃掛

重課

抽到兩隻四星
好彩既係有一隻係藍色 張郃

派好少石
300金一抽有d過份
佢仲要有專武/裝備系統一齊cap水，都要咁孤寒

完全無良心可言

送得小野個下on9 完全唔想課

唔夠半日就GG

一定5課啦
又多裝,但又小家5送元寶

我之後又抽咗廿抽 加十抽武器
三十抽人得呢啲

巴打們唔好學似我咁 一去不返

一個5星都無

即係前後30抽都無5星 6星
係咪GG

正仆街 官方

已經gg
不過我都會keep住玩
岷果就唔課啦
咪慢慢合上六星

原來都好期待
但比你地講到咁樣樣
係咪刪GAME為妙

好似仲冇良心過SE

不過我十抽中咗把專武 算係拎返嗰尾彩

一隻5星勉強打哂4章

第一個AC解哂第一章1500金抽5次就有5星 覺受唔到機率有幾低 不過係徐晃

好撚食電呀

專武有咩特別加成

隻game咁重課係咪買無雙群星仲抵屌

得3星呂布 好想快d儲夠3000石 10抽

加油

係咪今日出

iphone7玩2玩就熱到可以煎蛋

放係最下面嗰格用 不過我嗰把專武係樂進

都唔岩屬

照開，有1140石

光榮賣版權比南韓公司出完曹操傳
又出三國無雙
光榮自己又出抄三國志大戰game
同期有三隻三國手遊佢係咪痴左線
只會搞到D玩家每隻都少時間煲或棄game

去左睇sao姐，點解我變左團長架

點解我IOS刷左2次就唔比我再DEL ACC

呢隻同果隻極無雙有咩分別

抽晒得4星

頂住先 , 我抽到好野先番黎

隻game之後有無得改名?
鳩改名, 而家紅4周瑜+紅4司馬懿想開

岩屬勁好多架咩？邊度睇岩唔岩屬

個人物背景係金色就岩

四星金都照開

仲有無公會入

應該無

申左入團
名： 菅井刷首抽03

無得改名你仲加刷首抽

首抽係指刷到幾多個人

我係未首抽左3星夏侯大哥？

事前登錄有咩用

打完第3關 之後收信拎 千4去抽 3-6星卷先係刷首抽

多謝巴打

開左先走黎問

Ios del game再down仲有個data係到

要用gmail 登出

利申 : 燒左30個email

咁撚煩... 垃圾game

有圖鑑睇 左手邊有得轉屬 仲有得試用隻角色

屌,我以為拎第3隻同第4隻就係首抽 原來仲有信拎

其實係咪屬性重要過星數？起唔起得手

中咗5星火關羽，抽曬石，再唔再刷好

你想俾人打 ？

我覺得係 所以我啱屬就4星起手之後慢慢升到6星都係一樣

可唔可以教下小弟iphone點刷，搵唔到有登出制

痴撚線, 連除衫換衫都要錢 ? 咩玩法嚟 ?

同埋咩ser?我見有桃園同赤壁喎

先綁gmail

又 AUTO+ 到 2046

ipad 玩, 個畫質差到出狗牙

反正都係 狗 AUTO , 點解唔玩 HIT

原來都好期待
但比你地講到咁樣樣
係咪唔單為妙

打到後小小auto已經唔夠打 要手動

有冇公會可以入？

我抽中你朱然把專武
仲要免費一下中

主線5-5隻曹仁痴撚線
一下秒 點玩

三抽三隻四星 得隻張遼岩屬 另外有三星王異同曹仁

三隻都係水屬 三星果兩隻升唔升上四星好

三抽都係四星咁好運

屌係咁彈apps
中5星2隻岩屬都唔撚玩

3.2己經卡關

睇落伏伏地 個pvp同d VIP手遊無咩大分別

已申請入會=是鳩旦

我見到都呆左

抽到岩屬 4星 開局算

申左會
id:JasonYin

一隻打天下

曹仁水屬唔係岩屬咩?
我隻曹仁都係水屬金色

蜀咪綠 藍咪魏 紅咪吳 同平時玩一樣

真係唔知咩玩法
大佬 換件衫啫 又要比元寶
係咪痴q咗線

睇錯,我以為佢話曹仁唔岩屬
原來係3星

BTW,陳宮點解係火

敵羞吾去脱她衣

iOS 2GB

DOWN緊有咩要注意

想問有無巴打知金色底同銀色底有咩分別

想問下iphone 點刷首抽 我跟樓上位巴打講綁左個gmail先 之後禁刪除帳號 再入機佢又要我還原先可以入game

曹仁升唔升得過

全部岩屬都係水屬369

綁email ->登出 -> 遊客入 ->

1個email 用1次

呢個岩唔岩屬呀

金係完全岩屬 升呢d先岩
其他係肥料

岩

申請咗
Game名： 戀上白羊的弓箭

有千幾石抽唔抽左佢好
宜家得兩隻四星 孫尚香同典韋
應該慢慢儲定洗左佢

初心 奶

岩屬？

兩隻四星都岩屬

咁唔洗抽住既 儲下先啦

同hit個模式好似
但睇你地討論又好似複雜好多

玩左一陣唔知玩緊乜春
想問下：
好友送果d乜春歷練有咩用
同埋晉同他果d武將係咩色先叫岩色

但係宜家打到3-5 到 3-10 呢段已經好吃力

你後面背景有金光就係岩色

4星孫權 李典 岩屬開波否

Thx
唔岩色果d係咪拎去食或者合左佢算

申左lihkg公會
ID: 亂世

佢複雜係用黎cap水

佢整唔同屬既武將係無問題
但又要整到錯屬係廢好多既
等於將個已經細既機率再除三
而且佢可以真金白銀買武將禮盒
用七百蚊就可以肯定有5隻4-6星武將
pvp真係唔洗玩

見到咁掠水款就唔想玩

推一野

岩岩課左200幾買個成長基金,
即送3000元寶, 升到20LV差唔多TOTAL有12000元寶
升左隻兩隻岩屬上5星
依家25LV

真

當單機game 玩

首抽4星典韋開局

申左lihkg
名：三刀取龍頭

得一隻唔啱屬既4星大喬 其他3星

Pvp得19:00 到21:00開？

唔係講笑 打到5-5真係收皮

兩隻錯屬

中左4隻4星.
定再洗博5.6星開局好?

你諗清楚 , 我開服到而家都未出6星

但見你地P0ST己有2位
一開局再中就好難

你諗清楚 我三十抽一隻五星都無

星數可以慢慢合上去，但啱唔啱屬就改唔到
自己諗啦

點樣啱屬 求教

金色背景

第3章卡關

Thanks

好似成個post得2張 6星圖
勁耐都無人貼

唔洗一定要5 ,6星
只要中到6星 有千8攻果d角色就得

希望官方set左 抽個d 6星係必定岩屬啦
咁撚低機率如果中左唔岩屬真係搵佢老母刷

我想問中間果兩個係唔係岩屬？ 要唔要呢次好？

點解搵唔到lihkg個團 我係咪錯左ser

英文 係岩屬

但我上FACEBOOK見到有人中銅6星喎

推

點樣可以升技能lv

咁.... 無野 , 當我無講過

赤壁ser

井三 申左

屌，重玩先

課左個$38包中多隻金底有D運去開局玩落去

中6星我諗得1% 仲要1/3先岩屬

己加團

我有信心我破到佢 1%魔咒

申左 Id:孫權

留個俾我

巴打,其實你咁刷法,4星都合到上6星

如6星呂布 啱屬 就好玩囉

而家得趙雲,仲差周瑜同曹操金色

火呂布6星
直接爆機

刷到佢出黎開心d

而家大概抽左 250次 , 得3隻 5星

250次

痴 250次
應得既

有冇無人中左岩屬蜀國

趙雲

四星啱屬，開唔開得局？

gogogo

比你4星岩屬 2星武一樣上唔3 3

唔想刷首抽了

無好友幫我打好友boss

推一下，俾人cancel我request幾次

申請表無你名喎 入咗異次元?

是鳩但玩啦, 刷嚟哂氣 反正玩兩三日就刪

我入左團未

冇錯
呢類驚好快悶

全部趙雲都唔岩屬

我是咪入左異次元

岩岩先回家.依家開始加人

真係唔見你名

岩夠未呀 我第一次睇真係以為有「岩 ROCK 」屬性

申左公會
id: rt929

我知咩事啦,原來會顯示唔哂,我啱啱拒絕咗一條友,跟住拉到最底又多一個

搵到你了,已收

收左我未

你咩名?

點樣算首抽？
試一試運氣？

琛居簡出

申左唔收

開頭果1400金

申多次啦,巴打,我無可能記得邊D有留個名,你叫咩名,留多次

五星趙雲係咪都可以繼續

井三

我係三刀取龍頭呀

多人申到仆街,個LIST又SHOW唔晒,
有一堆人係個POST又無留名,等我清晒佢先

如果拒絕咗嘅巴打唔好意思,我唔記得你地留過名,請留多次,anyway,暫時得返最後一佪位

Near0XX 留位

玩到1-幾先抽到第四隻

點過3-5

係喎,唔記得咗你
咁公會暫時無位了,各位巴打,唔好意思

點刷首抽iOS

3-3已經卡

Thanks 巴打

拉打換人等cd, 我用典韋加夏候惇3技硬屌過左

要剋屬屌落去 between又俾人cancel左
Id:孫權

關平幾勁,係攻速慢

申請左
id:草

加好友過啦

申左，叫Renekton

食人食返自己個集除左升lv仲可以升技

可以加我 演員
掛隻郭嘉

xKuanex申請咗入團

DOWN勁耐

食個隻1星就1個技能點
2星2個技能點

其實首抽係咪得每日一次一至六星個個?

岩屬全部都水屬

屌奶星19LV 中BUG

卡住 重裝都搞唔掂

辣殺GAME

IOS好似刷唔到首抽

申請左 I'd:峰哥

有冇巴打同我一樣, 重裝都係咁

已申軍團

名: 雨天決行

點知啱唔啱屬？ 有隻馬超 火屬

啱啱好12點前完新手教學，夾埋5抽中兩隻水屬4*，開波？

入團 id:呂布食屎狗

一開始果三抽中左4星 呂玲綺 岩屬 同4星 曹仁 岩屬

開波算 好撚攰

Id: lokhaven

申左lihkg
我叫金堅

rubbish game
每次開新一關都彈game

抽晒3下 得1隻4星周瑜

唔明點睇屬

蜀=綠 ， 吳/群=紅，魏/晉=藍
角色對到色就同屬，頭像個背景就變金色底

點樣可以快開gmail ac 下下都要申請先刷到一次好煩

點解我唔覺有呢頁首抽既 ？

人地儲左 3千石 10連黎

咁首抽即係打完頭3 round之後開既嗰個？

near巴刷到未

YES

唔止
收信仲有1400石
btw
我未見過有game係有信收但無標記著

未 , 而家最靚個個係5星岩屬
不過3點前可以 120抽左右 , 睇下中唔中到

gm放曬工,

冇得玩

嗰個唔係只會最多出到3星？ 我見樓上有人講抽到幾次，又會出埋4，5星既？
Sor, 我好蠢

每日免費次數 5/5 (最大3星)
每日免費次數 1/1 (最大可6星)

打咩關升好

申咗團
id:小傑子

兩隻4星岩屬 開GAME算

5星啱屬都唔開

你老味 首抽隻5星唔撚係黃色

想問吓黃色係咩意思?

好似之前登記左事前，但係點先攞得到？？

好似話係岩屬性咁解 無黃=垃圾

好彩一野出隻黃色6星

咁叻叻 圖呢

id茶貓
申左

原本仲諗住重刷

正喎師兄

係咪有團入
id: HKHKen

出現了

其他全部兩星三星

黃唔黃有咩分別

咁樣re唔re好

黃色等於啱屬性，係勁d
兩隻啱屬性唔re啦
你真係要re不如俾個account我

只少唔洗升

4->5 要4隻4★
5->6 要4隻5★
要中4隻5★ 邊可能呀
24隻 4★ 先可升6

所以一開始有就嬴在起跑線

差隻藍既人

差d玩錯game
搵三國無雙有隻極無雙

係第一個

成隻game最on9就係換裝要俾錢

抽到隻 金背周泰 瘋狂刷 3 2 刷技

點樣刷技架？

食同1隻英 升技

食自己

搞掂 , 星已6

想問個團仲有無位同名係咩

收番我 , Near014

有冇巴打軍團收留

唔同底色有咩分別? 黃色 銀色 銅色?

唔該巴打解答 係咪有公會？ 可以收我嗎？

Kken

係咪仲有隻5星正屬

巴打狂刷?

但係無得改名 , 好似叫 Near007

大概60個帳 , 400抽左右先中

刷左300抽 5星都唔見影

中左4隻5星 , 1隻岩屬 , 1隻唔岩 , 有2隻無睇

比返個團長你

辛苦你地啦 , 應承你地刷到6星先番黎

屌你老母而家先千七石幾時夠三千

部機熱撚到呢

咁得閒咁有心刷

想問團仲有無位

LIHKG無位了
記得前面有第2個團
如果佢地再滿你地搵人再開會好D

仲有無巴打團收留孤兒仔

刷幾百抽
痴撚線

我開波4星貂蟬就算數了

我4星周泰

長刷3 2啦

4星樂進
4星朱然
3星關平

跟

邊度有得刷

屌,抽到隻4星水..但係gay佬張郃

嚇死 , 以為買錯成長基金比分身ACC

ios首抽是咪冇十抽

幾多LV可以升星?
佢話我未夠LV

喺4-6 卡左關

有bug嘅
打左5分鐘
據點兵長都仲未出嚟

3-5比隻呂布一次過秒左我3個人

呢幾隻有冇用

睇圖鑒就可以睇到隻英係咩rate
好似諸葛亮咁佢藍色都有4星 咁都係唔差
當然同屬係最好

唔要郭嘉換王異好唔好?

第一次見除裝備都要用元寶

隻game食相仲衰過d大陸game ，
game已鏟

圖鑒入面點定隻英係咩RATE?

唔係銀幣黎咋咩 ?

其實要睇勁唔勁係應該將佢 +到6星 , 再升滿LV 拎能力參考

有無人知于禁刷邊關

我想除件4*甲，佢要我32元寶

暫時睇最勁應該係6星LV1 1800攻

我無4星原諒我

主線 6-3有bug 隻王唔出黎

咁真係要del game

有人係佢FB屌左 , 個編輯話會去同個邊講下 , 希望改番免費

甄宓如何？

做完新手教學就完首抽?
4隻3星

5個ac係咁中45星啱屬咩事

凌晨黃金時間

忍唔住課金 38蚊 抽左張郃 但其實唔太鐘意用張郃 打親無雙.....

玩一場主線已經好熱，玩第二場好驚爆炸
用iphone6s玩
係咪玩呢隻game正常會咁樣？定我問題

I7煎緊雞蛋

申請左
ID CoolAsFk

首抽三星關平 開唔開波好？
另外想問下有冇方法可以快刷首抽

第一抽4星綠色王元姬唔岩
第二抽4星紅色張角
岩屬？見佢金底

留名，入團：伴君如胖虎

LIHKG滿左
開左LIHKG2

唔識玩 主線都卡關
點升好

巴打點解我搵唔到軍團
打完search無野

除自己件衫要畀錢, 都唔知邊個天才諗既

我揾到
Id: toxicboy3

痴線，隻驚燒電到，玩左半個鐘得返40%

自
原來打少左隻G
申左id:Hody

I6都好撚熱

Id 雨天決行
Thx

順手申請埋朋友
求巴打們加好友
id:Hody

Id: MessHair
Thx

乜撚野I6 I7

Id:三刀取龍頭

待加 - 薄荷朱古力

待加-伴君如胖虎

仆街卡關卡左係3-5

待加-Hody

加左,id:中出369連發

熱到pk 所以我玩幾鋪就停一停
利申： ip7

想問下3隻武將有冇話分晒三隻屬最好
即係我三隻4星火屬都OK?

最好各一隻啦
剋屬打NPC爭好遠
無一隻只少兩隻
全火屬你到有水屬NPC就GG

升左星先啦 咁多武將

打關送既武將一定中唔岩屬?

屌 中左bug
我玩完嗰關 佢當我未玩過 唔彈個新關出黎

好啦入黎聚一聚
HKHKen

初期應該唔啱 最多得銀背景

有無人玩詔極無雙 係咪差唔多

ID: 人中出呂布

ID: 絕命上映

3-5 點過

刷首抽要不？

id: 牛奶仔

Id:yinzaii

Hide88

ID. siuman1990

ID: HKHKen
冇人得閑accept

Id:你奔走大高原

關平好廢

想問有無巴打課左238個成長基金

屌,係咁出張郃比我,
我唔撚想用佢呀

HoJerry

咁你打藍屬咪好蝕水囉

有無人卡住左係陳宮個關 屌 普通都卡關 痴線

宜家仲有冇得事前登錄

cr777

服到開左你事乜野前呀師兄

除裝都要比元寶，即del

你班友點整咁多ac
google 要入電話先得

ID:得罪方丈

想問下你地赤壁定桃園ser

多啲cut佢技啦 佢打人好痛 特別係新用既將基本上都好脆皮

d bug多到喊驚, 我卡左成晚都冇人理

打左幾次5-10都拎唔到三星

係 永遠慢幾秒

id: 前鋒伊雲

真毒團招人
課左238？同月卡 1隻5星都冇

差一粒, 拎張4星卷都好呀

有無巴打知武器同裝既金底銀底有咩分別

請問IOS 點刷首抽
求教

赤壁

有無人知邊關會出呂布同于禁

綁定 Google or facebook > (申請無限gmail/facebook分身) >登出 > 用guest身分開game

repeat the above cycle

麻煩哂

id:咪柒啦

Id: 香港獨立

3-5要點打 呂布太癲

Id lokhaven

上面巴打話拉打同埋call frd子開拖

雖然我都卡緊

其實冇5 6星 好快卡關

點樣係咁開google ac 要用電話 開左幾個就唔比再開

係 又升唔到戰力

發覺曹仁幾尾機，佢招吸血劈幾隻卒仔就回滿血

略過啦

佢電話認証好似無得略過

用十分鐘EMAIL申請無限facebook acct 啦

anyway呢隻game真心唔值首抽太耐

禁咩制可以略過

好勉強咁打到5-2 啲兵仔都要打好多下

刷唔刷睇個人喜好啦
我三星錯屬都開左局 之後睇運抽就算

LIHKG滿左
開左LIHKG2

ID: Mamba

4星都係打兵仔10血

申左 Id. AlexMoose

攞隻錯屬4*buff我啲啱屬4*上5*

完全唔記得有好友
即刻過左

點快速升等？

near巴你隻6星郭嘉

隻GAME爭一粒星係爭好遠

卡4-1

申請左： 無無明亦無

CLS

same here

Id:ckc

Id 屯門神仙b

我過到但係點先可以3個都唔死拎3粒星

留名想知點過，拉打都搞唔掂

我3隻4星around lv.20
前面2隻靠自己3隻打
冇一半血就轉人
到呂布!先用fd
最後死剩一個

我回完就過左

最衰要一次過拎哂3粒星 唔可以分開逐粒拎

呢隻game真係好食lv
不論係武將定裝備
唔夠打就要係之前d關不停刷

仲要刷完都唔升得幾多

5星卡官渡隻袁紹

請問啲歷練有咩用？

電腦game請出返去唔該

10連好d定單抽好d?

10連for sure

申請左

普通金幣咋喎
仲要唔知咩事派左20萬 有排用

除四星裝要元寶

首先你要有4星裝

4星裝要30元寶先除得dllm

全部4星金都係火，點攪

岩架啦 我全金都係木

抽極都抽唔到六星

dl 返隻三國無雙7玩算

5-10果關3星是咪bug左。明明無死過

琴日有巴打話係fb講左
唔免費or轉普通金幣我del game

自推

is petetTF

3分鐘內?

痴線 岩岩抽左隻5星趙雲 第一關呂布都比我秒殺

Id 米高Michael

Id:小傑子

去到3-2關先再講野

3-5先岩

呢隻先係正版。 果隻 極無雙係咪老翻。。？

得一隻4星典偉咋

5星過3-5無難度啦
5星同4星能力值差太遠

佢話差武將無死

武將點先有升得快？

正唔正
以前吞3 陪左我幾年又係郭嘉 , 玩呢隻又中

我秒住過

想加你做fd

加呀 , 大把位

Near014 , 你留名比我

I'd:峰哥

同名

首抽3星

3-5 莫講話5星
有4星都過到
根本唔係咁難

可唔可以加埋我 id:小傑子

加埋我:X1豪

首抽完五星孫堅之後抽埋都係廢野

岩岩pvp撞到段迎風巴打

已加 紅蔘睿隣

專武加5星

on9升董卓啦
自己慢慢升上去好過啦

5-10好吃力
6星周泰比佢地兄弟克死

可以加埋嘛 add左你，我id :Cait

add左

升抽多幾隻6星啦

你自己合上去定 抽番黎隻 周泰

Add左

點解LIHKG2個團仲未有人accept

一直都無人理
我加入左好多次

批人個位有bug
我自己開左個團都批唔到人

咁點算

巴打加埋 id hide88

打到3-2卡左關可以點做

益巴打
長排6星夏候惇
Add NeymarJJ

屌，我發現隻GAME個奪寶ON撚尻
打完又要慢慢等佢開哂D寶箱睇係咩黎又無得SKIP
到出返去諗住CLICK合成果下已經又比人搶返，我屌你老母!!!

已SD ID:Hody

已加

全部唔捨得食來升
到底咩關可以升快啲

Id LAW

加左 , 之前好似見過你個名申團 , 以為你唔係巴打無加

金背景是咪最好？

NEAR巴你個團有無D幽靈人......

有咩關刷野好d
刷緊5-2升lv

巴打你地刷左幾耐先有咁多星？定係有課金？

好似有既 , 不過想觀察下先

加左cait

可唔可以留位......

added,
山下

係 我見冇反應入左其他團
Btw 樓上巴打加哂

抽

已加
id:0obbddo0

你唔趕既等下先 , 應該呢2日升 lv3團多5個位

如果有位 , 有冇興趣番黎

有，咁我留名先，你有位話我知.......

4-5已卡
3隻4星+6星fd都唔夠打

無問題 , 已mark

打到6-3卡左
用緊5星呂布 但藍底 係咪無用？

已加
ID:你奔走大高原

想問下 打邊關升lv快 我得4星 而家卡左係4-3

6-3卡x2

已加:
ID:你奔走大高原

有冇巴打可以借我+FD

打到3-x 唔夠打又未夠元寶10連

ID : 7ed

送既4星卷中左正版趙雲

想問升星既話，係咪唔洗食自己?
就咁食同星就OK?

yes 但係食自己升技

係 , 唯有良心地方

咁我咪可以有兩支5星

但比人食果隻使唔使滿LV?

申請左lihkg2
Id: Kken

唯一既良心

水呂布可以打死正版呂布

Id: 死都唔課金

仆街中左隻綠呂4星

ID: 薄荷朱古力

伸左入 lihkg2 id:呂布屎忽鬼

咁我重唔重玩好

ID: 正文太刀
每日送歷綀 +++

但食自己好似有得random +技LV

好撚滾動
打左5次3-5終於過到
但係得2星

換過個ac開始玩先。終於有6星

要打到邊先有2000 十抽呀

多謝巴打意見
Btw 大家課金係課成長包定點？

成長包必課 , 好似係

留名入團 柴灣趙子龍

綠色個舊玉係咪除左抽1-3星之外就無用

老老豆豆 d元寶是咪拎黎抽晒人

幾有良心呀 隻 game

等大家可以早 D 棄

仲有無團畀我呢個ac入 ？

個個都有5,6星
我最多都係得4星，我都好想秒過

隻GAME無快速戰鬥 基本上唔會捱得好耐
你刷一關都要幾分鐘

你就好啦巴打
我首抽全部垃圾英 但開左局
hea玩 卡左係打呂布個關
又係課金game一隻 準備del game

反正都3-5唔到
刷緊3-2
發覺都幾短 , 升RANK升得好快
巴打一齊研究下

申請左 ID:ilovelihkg

升呂布技睇黎要靠抽？

有興趣，請加好友，一齊玩

ID ： Mamba

依家仲有冇得刷首抽
冇事前登錄玩到幾時先有得十連？

3-5 好容易咋喎

我 金4 孫尚香 銀4呂布 銅4徐庶 LV 25 級 .... 第一次玩都過啦

巴打我係深水埗諸葛亮

要打到邊先有得10連

打4-10
3分02秒
用5* 甄宓都卡關

唔係個個都好似ching咁 咁多4星

裝備咁煩既 除左佢要扣錢

5, 6 星就話啫 4 星咋嘛

4星都係得一隻渣

打打下奪寶比人搶左一塊
想打番個格又話已經有個塊碎片
合成又話唔夠碎片
卡左係度唔知做乜

有呀 但退團要幾耐先入得番

係呢，我頭先試過幾次
要慢慢睇佢其他箱開真係好ON9

btw , 隻 game 喺 ipad run 得好順 ... 流暢度快 鳩打下係幾爽既

我得1隻4星..卡咗喺3-5

想問下同色劉備同馬超用邊隻好

ID:玉石俱焚

加左LIHKG2

屌冇睇征戰天下個規則第一關就出晒3隻勁野

點解我搵唔到成長包

唔知喎, 有時間限制?

屌
人人6星好想重刷

我都係 出左6星郭嘉

有無巴打可以話我知武器同裝既底色有咩分別

同角色一樣 , 玩金底

巴打有一個位, 你申左入黎先
咩名

其實個UI好簡陋

比較期望1v1 即時pvp 同 即時協力2-4人

不過唔知佢做唔做得好

今晚都再刷下先
得隻4星 2萬戰力都無

想問下有五隻金底五星 你地會唔會食曬黎升一隻六星

Id:Hody
申左

唔好癲

重點，我未有5隻金底五星，等我有既時候再話你聽

慢慢玩一定係全部金底都盡量上6星, 唔會拎黎食, 除非你爆技+重覆+無愛

點解我del完ac都仲起度
利申:an

就爆po , 有無人寫Q&A

Me too
求刷首抽教學

抽完全部3星係咪可以棄
ios點re?

綁gmail再登出

要拎五隻廢五星 好漫長 玩左一日先升到43lv

巴打見唔見我申左

頭幾抽中5隻岩屬4星 有2隻一樣,都唔知開唔開好

升一隻都可能要一個月

開啦on9
首抽刷黎都冇用

我諗都要

批左啦

Add左巴打

near可唔可以留個位比我

巴打add左你

NeymarJJ 巴打 , 岩岩幫你試左 退團重入無限制 , 要入既時候叫1叫我

五星玩到六關已經無可能三星，迫你升六星

幫你MARK低, 不過應該要LV3團先

有無巴打加我朋友?
有無軍團有位?
赤壁ser id: 鐵漢柔情

要開新gmail ac?
an

1個EMAIL 刷1次首抽

點解我隻game係英文

五星 全過三星

見到NeymarJJ 巴打 11萬戰力....
我得隻四星

ok thz
我得2隻金底4

留多個位得唔得

其實隻GAME刷關出武將既機率有無1%

3隻5星？

可以 ,有心長玩就得

根本首抽一定要5-6星 唔係有排卡

Added u

會長玩

一隻 其他四星

求位長玩 ID:ilovelihkg

我覺得 2-3隻岩屬既 4星 根住買 成長基金 升到咁上下 10連-20連
可以砌番最少1隻 5星 都夠玩住先

小課玩法

兩百幾蚊

岩屬係點睇？

咁個刪除帳號個位有乜用

不過真係好多元寶 幾萬

無撚用

課左個28日玩住先

背景係金色

唔該巴打
仲儲緊元寶等十連

打每日任
明明1分57沖破洛場

但完場計我2:05

仆街

困難1-2
三星條件要最大連擊數姐係點解？

玩完5-10用個獎勵抽到木屬趙雲

4-10 到卡袁紹仲有80士兵
無5星可以點過

有D興趣咁做 對三國有愛

有冇人知登記左事前登錄，而家收到sms,要點先拎到事前特典？

id:老友記
added

嘩屌，4-5隻沮授咁撚硬既

已開

退左團係咪即入都得

隻game好食電喎

加左lihkg2,可唔可以收埋等
Id:無無明亦無

西鐵朗屏去尖東100%去到43%

你地set哂效能最低
我7plus 2個鐘扣左30%電

其實係打幾耐先會可以3000元寶 打到第2章都係得285，幾時先有得抽

如果想課金但唔想用信用卡
係唔係可以去7仔Google Play Gift Card?

雖然有金背 但好似廢廢地
係咪re得

其實卡關既可以試下合成D武器同防具
我都由D 3星武 合到 5星武出黎
攻擊力都爭幾百架

點樣叫做啱屬？

隻角色金色背景

抽左隻四星呂布但唔岩屬

Re啦 開ser無耐
我總覺得要有隻5星先開局 除非你課金
唔係有排卡

巴打加埋ok?

巴打可唔可以講下你合武流程

木屬都叫可以用但水屬就

終於打左入PVP頭100

IOS冇得刷首抽 ?

係咪要重抽？

我係前鋒伊雲啊，求加入軍團

有咩分別

最後都係得4隻4星開左
ID: Faiiib

無乜特別
兩把 3星武食1星都20LV 變4星
兩把 3星武食1星都20LV 變4星

兩把4星武升滿再合成

係圖鹽到睇 唔同屬性既英既血/攻擊力都唔同

有得刷
上邊有講

睇下信箱有冇信 唔知打到第幾關有千幾元寶送

屌你老母
好心佢個四人即時戰鬥未搞好就咪開住啦
係咁delay，明明旁邊無人係咁扣血

可惜冇呂蒙

巴打們入來一齊玩

Id:SantaClaus

屌佢老母
個競技場分組勁唔公平

有條友用同一個角色一條命殺左9個角色
最後成場殺左35個 其他人淨係殺得3 4個

1下秒D人

開ac要開電話
冇得略過
可以點搞

id：潘頓

ID:屯門神仙B 想玩可以加我

你地通常到邊關就會夠3000元？ 我10抽都未到就卡第3章

知唔知個$38 28day pack 係咩黎？

有無人知上限係幾多LV?

點睇

Id: 火炭大佬

5星之後好難升lv

add 左， 山下

即刻有 1000 + 250元寶
每日拎 250元寶 有28日

批晒

一買即送1000元寶 然後每日送250 維持28日

打4-10
岩岩好2:59

id:ckc

金礦如果冇人搶 每個鐘可以有30元寶

已入LIHK 我叫碌奇將

點解課咗金之後乜都無

忍唔住了 唔想剩係得d 4星

ID 波多野脫衣

就爆Post

ID LAW

I'd: 連登仔

抽中左隻五星綠陳登 重唔重刷好 最唔岩色

38蚊買個希望比自己係好事

琴晚中左金底張郤 廿幾Lv打到去 6-1

不如打番個教學

尼馬BB 公會有位

申左

註冊左LIHKG2

ID 波多野脫衣

Id凱薩大帝

想入lihk都入唔到....
屌係咪d cdrom 搶晒d位呀

啲人話pvp已經有外掛加速
大家有無撞到

都分唔清係lag定係外掛

見到D人透明係到打人
但係應該係lag

1001

ID: ilovelihkg